關於Whatsapp Backup

話說我whatsapp有個對話嘅Media全部無過落以家用緊部電話到，淨係得文字

但我新機已經開始用緊，唔知點樣先可以將啲媒體過埋去新機到，又唔會搞到無左啲對話

問過Apple啲人話無得merge埋一齊
於是send左email俾whatsapp又答答下又無答我

呢個係以家部電話嘅whatsapp，我舊機個啲仲係到㗎，但唔知點樣link返

呢個係whatsapp嘅回覆，我唔係好明。如果我restore左舊機嘅backup，咁我以家用個部電話開始嘅對話會唔會無左？

希望有好心人可以解答下
搞左好耐都唔知點好，時不時攞返舊電話出黎睇，又驚一日壞機以後都無得睇

應該冇計
你趁舊機仲work DL哂D野落黎先啦

BTW呢度遊戲台

係喎點解開左係遊戲台
佢email覆我個個alternative我又唔係好明

iphone轉iPhone 定android轉iPhone

你咁做新機既新對話會冇哂

都算係損失最少

iphone轉iphone

其實所謂新機用左年幾兩年啦 係最近先諗起呢個問題

要睇下佢新機用左幾耐
同埋舊機果個對話幾多檔案
D檔案其實可以另外掉返入電腦

用iTunes back up 再插新電話
揀返你電話既back up 會有返曬所有野

一係用iCloud back up

但我以家有兩個data喎 一個係舊機 一個係以家個電話
時間上有重疊 係舊機個個無哂啲media

冇方法合併架喇
你盡快dl返D檔案好過

好好保存舊機啦
一係揀無哂新機呢一年黎對話，舊機用icloud backup一次再load返，唔係既話隔咁耐好難overlap返d對話

用iCloud 應該合併到

好想可以順住個對話睇返以前嘅野

如果擺哂兩部機嘅backup上icloud 再restore 咁樣有無可能

你新電話有好多新對話咩
如果唔係就舊機backup再用新機restore止蝕喇
我果陣都係咁

都多啊 年幾啦
所以先想知有無得合併返

見有人話backuptrans可以merge到an同ios既紀錄

但我兩部都係ios

佢有得iphone去iphone
但本身係for舊機去新機
唔sure有冇得合併

睇到呢句
應該有希望

All your Whatsapp chat messages have been transferred and merged perfectly on your iPhone

上yahoo知識見到，係咪android機先得